入黎打twitter戰線！！ #ChinaLiedPeopleDied

#Chinesevirus 已經 outdated 啦
最新 hashtag 係 #ChinaLiedPeopleDied
快d去 search 然後 like, comment 同 RT

Senator Blackburn都係咁tag呢個

推 thx

護駕呀！！！！

一大堆左膠五毛圍插手足呀！！！

Push

推！

尋日黃昏已經開始上 USA Twitter trending

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

push push push